合法回歸英國四步曲

1. 美國承認中華民國，英國跟住承認中華民國
2. 由於中華人民共和國稱中英聯合聲明為歷史文件，即不履行國際法認可之聲明。故此，英方可合法宣示香港島及九龍半島為其永久領土。
3. 因二，故此，英方可與《展拓香港界址專條》持有人，即中華民國洽談續租事宜。當中華民國同意續租後，便可合法宣示新界為其租借領土。
4. 由於中華人民共和國非法侵佔領土，因此英國及與同盟國可在符合國際法下對香港作出軍事行動，繼而收回香港。

參考 1946 年伊朗危機就得 蘇聯最後都要嘔番阿塞拜彊出嚟

純粹想合國際法

咁係蘇聯唔想打仗啫，英國佬肯做就八國聯軍2.0

大佬,可唔可以現實啲

調返轉諗
只要第4步軍事行動,英國肯出兵
上面幾多步要chock 出嚟, 要幾多個理由同版本都得

問題係唔係大義嘅問題
係出兵對英國利未太於弊嘅問題

宣戰，英美聯軍美國為主咁得唔得？

宣戰對班國家領導人級嘅馬基維利主義者嚟講
都係講利益啫

就算你要推呢條路
都要宣傳個利益
如果唔係, 我覺得黎返去聖堂向萬軍的耶和華祈求世界末日可能會多啲人by

123步都做到啦
第四步咪搵人做

美國佬到時有藉口想打咪打囉

世界上最早承認中華人民共和國嘅係日落帝国

咁又點

做第一步已經會打仗

想睇有一日共匪逼到百國聯軍
武肺都唔得
可能要生化危機毒先得

呢個po要推
好有邏輯

呢個方法係暫時諗到最有邏輯

中共根本冇能力打臺灣

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方